鄭若驊：國安人員並非冇王管 受國家監察機關監督

《港區國安法》條文訂明駐港國安機構人員執行職務時，不受香港法律及法院管轄，人員及車輛亦不受截查；法例亦指明，維護國家安全委員會的決定，不受司法覆核制衡。

被問及如果國安公署人員違法，由誰管轄，鄭若驊僅重申，條文第 50 條訂明維護國家安全公署應當「嚴格依法履行職責」，「依法接受監督」，不得侵害任何個人和組織的合法權益；鄭若驊表示，有關人員執法時，要注意有無違反相關原則，並會受國家監察機關監督，「希望你（記者）會理解個情況」，「呢個法律的實際操作情況，我們要咁理解。」

===

習近平 = 王

又係度搞笑嗎 ? 32000 名恐怖分子都無皇管啦 ! 更何況 升級人士

即係無王管啦

但監察人員無皇管

國家係國家主席中央軍委主席任期無限管

人唔笑

大波驊認證冇王管

自己人管自己人，人唔笑香港警察都吠

自己人管自己人

真理

笑

如果以個國家可信既
本身就冇以個問題

東廠 西廠 錦衣衛